[直線求屌］11/3大埔超級城陳君兒（音）去左邊？

碎花裙女仔俾人打到無意識
去左邊
求揾個人屌醒

推

點解無人問

無事？
Source or police?

yes sir?

Where’s your answer sir?

Sir?

同問

單單失蹤
都好多話無事嘅回post
乜證明都冇

事實證明上面果條春乜乜係mon po狗

咪臭係

絲打去左邊呀

問緊你點知個女手足去左邊wor

睇晒都唔覺有人話無事

快d入tg

好似搵返

屌
你係弱智定黑警

屌
我係黑警我問返班綠色曱甴個女仔去邊就得啦
洗上黎連登問咩
就當我弱智 真心見唔到喎

無人應我機

絲打去左邊

plz

推到有人應

幫推
個女仔係救過手足嫁

推呀